沙奧尼古斯算唔算係最靚仔嘅現役球員

問過列貝利未？

收啦獌狗

認真討論

Cristante?

討論下都可以屌人獌狗

仲話認真討論

問過我未

哈

U only

darmian dybala

Sturridge is the best

Dybala係阿根廷算靚仔嘅，達米安係靚仔但又未去到話意大利最靚仔

所以賤種反曼死全家就最ARM

Me

Best

靚唔靚仔好主觀
咩叫'仲話認真討論'?
我覺醒佢好靚仔喎

羅拔圖先係

Ok

太幻幻feel

洗唔洗甘火牙

萊斯

咁呢d post都比人屌獌狗乜狗又係講唔通

真心一般

根本佢就唔係認真討論
一見到獌狗就反
獌狗唔比有靚仔既？

Only反u

paulo dybala

認真呢

基沙文

拉莫斯

個頭

馬治斯澳

本來想講樓主話認真討論 但又屌人獌狗
無意串你

基奥特

Boateng

馬治c o

我示範下咩叫屌打

祖記嗰堆大把靚仔

莫拉達

占士屌打

意大利靚仔...馬治斯奧足以ko此post

王子托迪

現役

Mario gotze

luke shaw

Song

dybala

點解無人提耳和鼻

講親靚仔球員我都會話係佢

費蘭度托利斯

agger#yup

⼂⼀乛
贏晒

藍斯

Bournemouth afc Tyrone mings

英國d mixed race 最撚型

Tyrone mings

Oxlade

Bertrand

Danny Simpson

右下做乜9

用左個filter

全部都柒

巴打右下自爆

人地食女多過你食飯

多到數唔曬

咩名?

25狗

貝拿達斯治

米拿成個科學怪人咁

southampton - wesley hoedt

兩兄弟咁款

Me先係

Goretzka

06意粉簡直係model隊
而家新果d冇咁靚了，得返幾個靚

個人認為最靚仔既現役top3
Griezmann
Dybala
Kroos

豬腦

carrasco

住烏 大巴拿 基沙文

正

Final Boss

認同